Mặc dù khá im lặng và ít ồn ào, sôi nổi so với các thị trường dự án bất động sản đang diễn ra tại TPHCM. Tuy nhiên hiện nay tại khu vực đức hòa long an [dự án green sailing town](https://twitter.com/duangreen) lại đang ngày càng trở nên sôi nổi và gia tăng nhanh chóng. Vậy chúng ta hãy cùng tìm hiểu xem lý do vì sao mà nhu cầu mua đất lại tăng nhanh đến vậy?
Tình hình đất nền tại vùng ven hiện nay

<img src="https://i.imgur.com/AdMI8Ai.jpg" title="source: imgur.com" />

long an được biết đến là một huyện nằm ở ngoại ô Tp. Hồ Chí Minh, là nơi tiếp giáp với huyện Củ Chi và Quận 12. Tại long an diện tích đất còn khá nhiều và rẻ. Chính vì vậy đây được xem là tâm điểm chú ý của rất nhiều nhà đầu tư kinh doanh bất động sản.

Ngoài ra với vị trí tiếp giáp thị xã Thuận An thuộc tỉnh Bình Dương và nằm trong ranh giới với sông Sài Gòn ở phía Đông. Phía Tây giáp với huyện Đức Hòa thuộc tỉnh Long An, quận Bình Tân, huyện Bình Chánh. Phía Nam giáp với quận 12 và phía Bắc giáp với huyện Củ Chi. Vì vậy mà giá nhà đất được rất nhiều nhà đầu tư bất động sản đầu tư với mục đích sinh lời.
Tại sao nhu cầu mua đất long an lại tăng cao

Với một vị trí địa lý thuận lợi khiến cho vấn đề mua đất nền dự án trở nên vô cùng thuận tiện và phù hợp với hầu hết mọi đối tượng khi có nhu cầu cần mua đất. Ngoài ra với một số lý do sau đã làm cho thị trường mua bán nhà đất tai các khu vực trở nên nhộn nhịp như:

<img src="https://i.imgur.com/ERRo0hv.png" title="source: imgur.com" />


long an là khu vực có mức giá nhà đất phát triển khá chậm so với mặt bằng chung
    Hóc Môn là khu vực có mức giá nhà đất phát triển khá chậm so với mặt bằng chung

Xem giá đất thực tế điển hình [dự án green sailing town đức hóa](https://linkhay.com/link/4493387/du-an-green-sailing-town-bang-gia-cho-nha-dau-tu) tại đây nhé:
Giá đất còn khá rẻ

Được đánh giá là khu vực có mức giá nhà đất phát triển khá chậm so với mặt bằng chung của thị trường. Tuy nhiên hiện nay do nhu cầu cần mua nhà để ở của khách hàng tăng cao, đã tác động không nhỏ đến giá đất của các quận huyện.

Trải qua cuộc khảo sát thực tế giá đất tại Hóc Môn và được nhiều chuyên gia đánh giá cho thấy: đất Hóc Môn giá rẻ hơn rất nhiều so với thị trường chung. Tuy nhiên nếu xét theo giá đất chung tại Hóc Môn cho thấy hiện tại giá đất nền tại Hóc Môn đã tăng lên gấp rưỡi lần so với mức giá trung bình hiện tại.
Đang được chú trọng phát triển theo hướng đô thị hóa

Để các khu vực có sự phát triển cân bằng, nhà nước đã đề ra nhiều chính sách nhằm hỗ trợ và thúc đẩy sự phát triển của huyện Hóc Môn. Hiện nay Hóc Môn đang được phát triển theo hướng đô thị hóa rất mạnh mẽ.

Kéo theo đó là các cơ sở hạ tầng, dịch vụ được cải thiện và nâng cấp nhanh chóng. Chính bởi những điều này đã thu hút không chỉ có giới đầu tư bất động sản, mà ngay cả người dân nhập cư cũng có nhu cầu cần mua đất Hóc Môn.
Được nhiều nhà đầu tư bất động sản quan tâm

Nhờ sự cải thiện đô thị hóa cho huyện Hóc Môn đã góp phần tác động không nhỏ đến sự chú ý của các nhà đầu tư bất động sản. Họ nhận thấy đây là một vùng đất có khả năng sinh lời rất cao.

Các nhà đầu tư đã và đang có xu hướng thu mua đất Hóc Môn theo các lô nền, ở vị trí đẹp, có giao thông thuận lợi để đầu tư. Đây là một trong những yếu tố tác động mạnh mẽ đến nhu cầu cần mua đất Hóc Môn trong thời gian vừa qua.

Ngoài ra còn rất nhiều yếu tố khác tác động trực tiếp và gián tiếp lên tình hình mua nhà đất Hóc Môn. Chính vì vậy để có được một thông tin chính xác về dự án, bạn hãy truy cập tại datnenso.vn. Hoặc để được hỗ trợ tư vấn các vấn đề liên quan gọi ngay vào hotline: 0907 68 81 82.
Mọi thông tin tìm hiểu thêm [tại đây] 	https://www.scoop.it/topic/green-sailing-town
